孟晚舟被捕 中國商務部:減少中國要人赴美國聯盟國家

孟晚舟被捕 商務部:減少中國要人赴美盟邦

香港信報12j月6日報導，華為副董事長孟晚舟，涉嫌違反美國對伊朗的貿易禁運，在加拿大被捕，遭美方尋求引渡。

大陸商務部國際貿易經濟合作研究院研究員梅新育形容事件性質非常嚴重，質疑當局並無紮實證據進行拘捕行動，並指出，該事件將對雙方談判造成影響，中方肯定會懷疑美方的誠意。

梅新育指出，該事件反映美國的反華勢力很活躍，相信會拖累及惡化中美關係，中方須做好應對準備，同時要減少及取消政府、科研機構等領域的重要人士，出發到英澳等美國聯盟國家。

包唔包中國台灣？

但放晒啲仔女去

即係除左非洲邊度都唔洗去

人地揸住美加護照返屋企都唔得?

英美澳紐加

你試下問下老董佢敢唔敢去美國

非洲都唔安全，搵人夾支那商人高官都得

咁除左俄國跟果d乜乜斯坦跟非洲窮國之外邊度都唔洗去囉

除咗一帶一路啲非洲國其他都唔駛去

以後可以叫班高官仔女去食黑腸

香港關係法

黎哂香港

幾時鎖國

咁一路個終點要去邊

同美國有引渡協議country list

原來中國都有簽

習明澤非要人 ?

中國簽咩都可以變歷史文件啦

香港都有引渡協議喎

斯諾登

今時今日仲有人信

一帶一路機遇處處

之前諗住貪夠移民條路閂埋了